部電腦每日第一次開機之後都會停畫面然後黑mon?

每日第一次開左機玩幾分鐘到，個畫面就會freeze左咁，幾秒之後就黑面咩都冇
重新開機之後又唔會再有事可以玩到訓教
咁係似咩問題

咩spec都無你當連登係你肚入面條蟲？

傳心師

中毒

舊機黎
Win10
H110mhdv g4560 rx470
Kingston ssd 咁

天氣凍打尿震

Ram出事

唔用個張RX用internal display會唔會有事？

driver有無更新？bios有無更新？
換左其它mon有無問題？

相信係display
試下更新driver

Driver有更新
Bios就應該冇更新同搞過
唔明點解reboot完又冇事

換隻mon試下

我都試過 裝重windows搞掂

我都會 仲彈呢舊野 試過好多方法都唔得 用過DDU, Update drivers and windows. 重裝windows都唔得 而家仲整緊

Display出事